點解d人咁憎公屋仔女？

出身冇得揀
一出生輸撚哂係起跑線
公屋環境雜 唔學壞已經好好 讀好書更難

社會對真正香港窮人已經好唔公平
有人窮可能喺懶 但懶都喺父母懶
關仔女撚事 花幾倍努力考大學
都要比人睇死

同埋 嫌惡公屋個班人
有幾多真喺有錢同社會精英？
咪又喺一堆憎人富貴嫌人貧嘅普通收入人士

憎既唔係住公屋既人 而係無教養既人

唔係憎

係自卑 你估好多連登仔有錢咩

相反我好羨慕公屋仔。

因為我係公屋仔

近期d post 有唔少仇恨言論
到底點解人要嫌惡窮人

幾多個笑鳩公屋仔而自己真喺稱得上係上流社會

憎人富貴 厭人貧

咁果班人都幾有問題 但child登係咁架喇 人云亦云 睇開d吧

上流社會既人又幾可會有狹窄世界觀既連登仔嗰種言論

應該係想帶出 你住公屋就唔好生啦唉
唔好用自己套窮人思想教下一代

成日話窮人唔好生仔
窮 又點止係錢，仲包埋教養，思想
點樣可以教導及培養仔女可以長大成為一個可以尋找到自己理想，有尊嚴咁生活

所以我覺得就算唔係住公屋既人都未必合格生仔
生育計劃係好重要，唔係比野佢白飯佢食就叫養
但係公屋既窮人就最多 錢又無 品又無 腦都無

我講普遍咋，其實以前有d公屋係比公務員住，佢地普遍都比較斯文有禮貌，只不過無野心，但佢地既生女都可以經栽培後都向社會上發展得好好

通常最衰既人係中港家庭，男方通常係中港司機、地盤（你咪負評我囉，事實真係咁）

被出生有咩辦法
重新投胎咩
窮人要無尊嚴咁生活
窮人錯撚哂咩 何況好多人一出身就喺窮人翻唔到身

出身決定好多嘢
但唔喺全部
大把公屋靚女讀大學際遇仲好過私樓毒撚

啱聽

成日扮曬樂觀 唔死就得

有得食 有得訓 就係人

都痴撚線

其實好似喺
喺外國受過教育個d
好識尊重人 知道英雄莫問出處
相反d連登仔 住居屋唐樓走去笑鳩人

咁已經唔喺公唔公屋啦
喺新香港人同香港人嘅差別

要攞人墊底喺要人生幾失敗先做到

笑下啲廢人都唔得？

利申：有兩間屋一自住一放租(一劏三)

你理撚得我啲錢自己搵定係老豆比錢我洗總之我一出世就好過啲公屋仔😅😅😅

所以我都話 窮唔止係錢，仲有品

你...好明顯係個窮人

喺啊
輸喺起跑點上
但喺我好努力考大學返幾份工
唔覺得有嘢值得羞恥

首先我無並講窮人要無尊嚴咁生活，我係講作為父母要令子女長大後有尊嚴地過生活

「大把公屋靚女讀大學際遇仲好過私樓毒撚」
其實你呢句野咪就係點解人地咁憎公屋仔女既原因囉

恭喜巴打咁好命
好命過無產階級確喺事實

但喺叫child登仔唔好笑鳩人
無興趣知你d錢邊度黎

事實喺靚女大撚哂
有講錯咩
可能漏咗句 私樓大學靚仲好

廢人自我安慰好有一套

巴絲都可以自己努力
唔好比人睇死

唔好咁認真啦

好威啵
識住豪宅幾層靚樓揸手都冇你咁威
真有錢人多有教養
有層劏房就覺好威似大陸暴發户

你係用咩準則，原因去判斷我係富豪?

有時候我覺得，邏輯好重要，有錢又好窮又好，大學畢業又好，都可能ON99

憎公屋仔女係因為佢哋父母有問題， 根本成個思想上都fail

公屋父母要求仔女交家用，咁仔女邊有錢咁佢哋嘅人生根本就唔會有上流機會

簡單講句:要交家用嘅父母都係吸血鬼

努力同安份守己冇衝突

冇我劏啲房出黎
廢人邊有屋住
唔威嘅，唔廢啫

應該喺公屋父母仲要求比家用喺吸血鬼

邏輯皇
好撚勁

劏間垃圾套房就以為自己好巴閉
巴打人生喺咪冇其他成就「唔廢」得過有間垃圾劏房

一個有教養嘅人唔會無啦啦嫌惡人哋

我起碼識字先囉
喺喺喺
你個腦漏左喺你老母個西到呀

講中咗巴打啊 老羞成怒啵

我本來都唔憎住公屋啲人 但住公屋啲人成日仇富 人地有錢緊係有條件串你 冇錢串乜7

公屋都走去串鳩人係好撚on9
但有錢就可以串人？
真喺想知你有幾有錢

有錢呢啲野 相對既姐 但一樣野 比我有錢有權既人 我係完全唔介意 因為人地勁過你

同你講
住公屋啲人冇生育計劃
求奇生
又唔會做body check
又冇預備未來開支
淨係識講：我咪又係咁，好好地

人地勁過我 我當然唔介意
但人地勁過我串我 我一定反擊
人人都值得基本尊重
我唔喺港豬 唔會比人恰但唔出聲

但被生出個d係無辜
你又去笑鳩人

福氣啊
乜無辜？有得出世唔好咩

你自己根本逆向歧視緊居屋唐樓

睇你第一版講D 野 即係有錢人歧視你就冇問題 居屋唐樓冇資格睇你唔起 係咁追住人地居屋唐樓黎打

你自己都改唔到用居住環境黎分人等呢種心態

私樓又好 公屋又好 唔好學連登仔咁用住係邊黎界別人啦

錢係其次 教養先係最緊要 事實上私樓都有冇教養既人 但明顯有教養佔多數

樓主你想改變人點睇公屋首先你咪做公屋有教養個班先囉

生存唔係生活 出生有咩意思

人既劣根性就係咁

你笑鳩個毒撚樣衰個陣都唔會第一下就幫佢諗其實佢都唔想生成咁

無可能講兩句就改變人點睇你

同埋真係唔好話公屋都有xxxx case 好過你私樓乜乜乜

呢樣先係點解住公屋成日俾人屌既原因

好多野講比例架嘛 你用1%最好個班同人地1%最差個班比其實冇意思

每個人有每個人際遇 都係個句首先你自己唔好分「我地公屋都點點點」你地私樓點點點 先啦

事實公屋條件係冇咁好
但以其人之道還治其人之身
如果樣樣都用住屋分人
其實唐樓居屋都冇乜資格睇唔起人都係事實

只喺想講用呢樣去睇人永遠有人比人睇唔起
不嬲都覺英雄莫問出處

咁本來美貌係資本 講有咩問題
日日歧視人地住咩樓 冇諗過人其實有其他長處
美貌 學識 人脈 全部係資本
一味用樓去定義人地 有咩意思

你咪答咗自己 窮人鍾意鬥其他窮人拎慰藉

私樓就有資格睇唔起人？

窮人：生存=生活，有分別咩？咪一樣打工

窮人互相嫌惡
基層踐踏基層
正中有錢佬、政府下懷

冇人有資格睇唔起人

真樂觀嗰種公屋人都質疑就誇張咗
如果真係樂觀正面嘅嗰班無乜問題 係公屋消極頹廢嗰班先無品無腦
通常正面樂觀嗰班如果好彩入到u就有好大機會跳出去
定你指佢哋生存當生活現狀係扮樂觀

安於現狀

唔死就得 對未來既諗法係0

係自己一手一腳冇父母幹搵錢買私樓自住先有資格笑人

得2個單位仲要一間自住都仲好意思串柒柒
好肉酸

狗眼咪會看人低

咁唔係扮樂觀 呢種廢人身邊應該唔難見
City識有個三世祖全家都食阿爺 住幾千呎都符合
當然仲有好多 其實入得u好多都掛著玩 應該得一半有思想有上進心

其實並唔係憎公屋仔女 因為出身係無得選擇
只係憎d以住公屋為榮（其實受緊社會福利）
同以公屋仔身分去笑人供私樓嘅人

有人墊底我不知幾開心
到時要死都係你地死先

失敗成點先要人墊屍底
你咁嘅心態唔好話女 朋友都難識

條女被公屋仔屌咗。你覺得仲有其他原因？

住公屋就唔好晒時間讀書啦
早d出黎做野
屋企成村人等你養呀